遊行真係有用？

6月9號103萬
6月12號結果係咩？
我唔知大家點睇
對我嚟講和理非根本冇效果
大家自己諗下啦

冇和理非非點有咁多人出嚟？點會有機會衝或者做其他嘢？

咁我想問下衝果陣係唔係需要武器 唔係點同狗鬥

冇話唔需要喎，咁同和理非非有咩關係？

姐喺我想講嘅喺希望各位帶齊裝備 除左防禦之外都要帶攻擊 唔好再對佢地手下留情啦和理非之外 都要有適當嘅反抗 我唔想再有人又受傷

一帶攻擊就唔係和理非，一定少好多人敢出來支持。